9架警車去緊北角炮台山 手足小心 8；39

走啦屌！9架！唔係同你講笑

Push

白衫大佬出事 即到

屌你老母 721無影 831打人

炮台山都係街坊黎
有廢老同黑社會打人

uw6475
sc4569
sd6472

push

推
私家狗車
uw6475
sc4569
sd6472

9架 唔係同你講笑

快走

612 721 811 831

手足睇連登唔該！

推

推啊屌走啊

走啦走啦 一陣警黑一齊打

Leave plz

推比手足